頭先落百佳買廁紙, 聽到排後面既師奶吹水, 有個師奶話自己今日已經係排第三轉等廁紙開箱

難怪平時去睇一條不剩

一補貨> 俾50個師奶買哂
第二日補貨> 俾琴日果50個師奶再買哂

睇黎要係個倉度直接買就掃唔哂d 貨

班C9以為自己老公好撚勁，一晚七鑊，其實係七個月一鑊至真

本來依D日用品就唔洗咁多存貨
個能個ON9走去搶成年既用量放係屋企
之前就成撚日笑蝗虫搶板藍根
點知香港人聽到段唔知乜9錄音就搶依樣搶果樣
除左口罩真係缺之外 根本其他野都係比班ON9搶到缺貨

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

早兩日我喺超市聽到職員笑騎騎講：「D人幫超市清倉」